[Description]
Sebuah game untuk membantu pemain mempelajari aksara bahasa dengan cara yang menyenangkan. 
Dibuat untuk mengikuti kategori EduGames Compfest 2013.

[Emulator Settings]
VM Heap dari emulator harus >= 32 (Kalo cuma 16 bakal error)

Oleh: Renusa, Harits, Fathan, Nashir